嘩！淘寶雙11真係好撚平 狂掃左好多貨

屌你老母 買1000平50
狗也不屌啦
你老母大陸狗

11 月 10 日前買滿人民幣 $188 即減 $100，而新用戶由即日起到 11 月 12 日，首次使用手機淘寶程式登陸天貓更可獲贈人民幣 $30 優惠券（需把默認送貨地址設定為香港）；11 月 11 日更會不限時送出共 1111 張「滿人民幣 $199 立減 $100」優惠券。

真系唔覺得有咩平

同75鳩一撚樣 次次乜折物折

入到去都冇野好買

係買就快啦 傻閪

平均平20-30%而已

5p字都冇人屌？

你刀on9 5p論壇吾用5p字用乜鳩

我第一次用hk支付寶增值$200，佢送$50現金卷 初時以為限制多多無用，點知上淘寶買左條褲比錢果陣直接可以減$50

條褲$140幾，計埋直接$91買到

之後發現唔岩著，連埋運費退貨都只係蝕幾十蚊，好抵

淘寶5-60蚊已經買到高質褲 100以上係搵笨柒

尋日聽電台居然有人1200開始捕住

淘寶正垃圾

班傻系仲話攞人著數

你有你屌
我有我買

牌子係baleno黎，佢本身已經唔係賣貴嘢，純粹cutting黎講咁既價錢認真收貨，又有雙11減左少少，真係少少其實。

不過加埋果hkd$50，條褲$91到手。
btw各位有時唔好為踩而踩 係都要話人地唔好其實無咩意思..如果真係禁有骨氣，就拒絕所有大陸嘢啦唔好話人逼你又剩藉口多多咁

成班死乞兒
為買而買 以為平咗就買 買一堆cheap雞垃圾嘢 仲要直接俾錢支那人

大陸好多牌子都好過baleno呢d雞野 與狼共舞 南極人 啄木鳥etc

買左B&O, 仲平過香港, 巴打用開D幾十萬既喇叭?

唔太敢試 純粹要個優惠買返d熟少少既牌子算